不如直接宵禁吧喇

深水埗
嗰啲差佬明明啲示威者都散曬
仲周圍 裝模作樣想驅散
見到啲阿婆喺度執紙皮，又渴阿婆返屋企
有叫啲路人喺條街度行，又叫人唔好係條街度
咁唔通而家行街都犯法
而家先晚黑十一點半

不如你乾脆以後十一點就唔畀人出街啦

林奠你出嚟宣佈宵禁囉
DLLM

搞完一大餐又死番上車
記者(立場)仆親又話人抵死

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

明顯睇到記者都好躁

啲popo想 辣㷫曬市民，記者

深水埗宵禁應該會引發更大型暴動

我支持佢宵禁
我睇佢點死

無人搞乜鳩？

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

佢地見鬼既機會好高

不如考慮係popo狗屋做下法事， 辟下邪

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

政府驚撚到佢

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告